【動物潮流】好多人以為兔子冇感情無視主人, 其實完全相反......

兔子🐰是親人的群體性動物，但身體語言與其他動物不同，要做些研究才理解。(推介最底的3個網站)

無視主人的誤會而被棄養：其實兔子側面看某東西就代表正面看某東西。兔子也有遠視。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。(所以有時食物在牠下巴下面睇唔到)兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。所以佢地唔係無視你，你是在他們視線範圍之內。

以下2個videos可看到：

兔子的行為解釋網站：

香港兔協:

美國兔協 House Rabbit Society (教育網站):

詳盡身體語言解釋(喜怒哀樂):

LMAO

兔子是其中一種最心境平靜的動物，很多人覺得牠們尤其是咀嚼食物的聲音很治癒。如果你家的兔子有攻擊性，這不是兔子的本性，而是後天環境和飼養方式影響的。兔子亦被作為情緒和心靈支持動物(emotional support animal)，即是主人有醫生的證明，帶着小動物作伴，心靈才得到慰藉。

以下video可看到兔子拚命地拯救一隻被困住的貓! 真感人！☺

兔仔會食自己 d 屎

Rabbits produce two types of droppings: fecal pellets and cecal pellets (aka cecotropes). The former are the dry round ones you usually see in the litterbox, the latter are edible for rabbits which contain essential nutrients.

連登兔巴都有

起下樓主底, 條撚樣成日食海鮮
兔係生命, 魚唔係

怎樣可以不吃兔兔

不嬲生物有分貴賤
你可以好容易踩死隻蟻會唔會好容易咁踩死隻倉鼠？
你覺得人地食魚就要食埋其他生命？
咁你唔好食埋人？
以為自己好L有見地on9

咁好撚笑啦, 生物有分貴賤, 咁我覺得兔比魚賤or兔魚係等價所以屌鳩樓主唔撚得架? ?

樓主覺得魚賤兔貴反食兔肉就得, 我覺得魚貴屌鳩樓主食魚就唔撚得架?
大把養蟻當寵物啦on9仔, 咁樓主撐食海鮮我撐食兔肉有乜撚問題啊?
個生物貴賤程度official有階級表架?

跟本自己先入為主覺得一定係, 兔>魚, on撚99
如果打仗大飢荒得返人肉我一定食

人地覺得兔>魚 又屌人地先入為主 又屌人on99

紅燒兔仔頭 冚家炸田鼠

生物貴賤係人嘅觀感 或者話約定俗成
好似你講你有自己對生物貴賤嘅睇法
我從來冇屌你撐食兔肉
但當樓主反食兔肉嘅時候我會心諗你屌乜L?

又係果啲你屌人就得人屌你就唔得啲fd囉

真明明輸撚左格硬要型

係得意，但d(臭) 味好勁

細個唔識野帶隻兔仔去公園散步
之後搵唔返

咁你咪死撚開自己食肉食飽佢
係人都知樓主專post兔
你係都入黎撩交嗌係咩心態
正宗反社會人格 唔岩自己世界觀就反 活係自己世界

兔>魚係約定俗成? 公投過啊依家? 香港食兔同魚肉未係犯法架
"我從來冇屌你撐食兔肉" 我一開始係屌緊你咩?
我屌緊樓主時, 你衝埋黎出頭, 跟住利申"我從來冇屌你撐食兔肉" , 做乜姐你

笑到gap gap聲
打咁大篇野以為自己好識獨立思考 好有理論
其實心學雞都諗到
俾人撚到一棟都冇

呢啲人真係煩膠到爆 咁樣一個Post都可以拗 人格有問題